有冇辦法可以將credit card入面啲現金(退款)攞返出嚟變cash?

退咗兩轉機票

邊間銀行

payme 一次攞番2000

行山

Payme

payme

找其他銀行卡數用左佢

係最直接，不過一個月先＄２０００...

Oepay 又幾千

未試過，點找其他咭？

可以叫銀行出check

Atm現金提款

直接攞錢應該好重息吓嘛

去分行做兩樣野
1. ebanking 加你想找既信用卡做繳費收款帳戶
2. ebanking 將找卡數個 limit 加大
搞哂兩樣
就可以 ebanking 用恆生卡繳費去你既信用卡
冇手續費, 同時亦冇回贈

你試過？
駛唔駛手續費？

呢個你打電話同 cs deal
如果佢肯就冇手續費可出 cheque 比你

得，打去銀行問，佢會幫你轉入saving acc
利申：hsbc

打俾銀行安排，
要手續費就叫佢 waive。

上個月試過。

+1,以前行山試過

唔該各位

恒生 幾好 打卡Centre 轉返落saving 就ok
佢問原因 你話入多左就得

thx 巴打

同人食飯埋單碌自己張卡
然後佢地畀返錢你